梁朝偉英文都唔識多隻點樣拍marvel

梁朝偉： I go to school by bus

佢地個代個啲好多上咗位後都有學英文，只要安排對白少啲通常都唔大問題

其實現場係會有翻譯既
如果有睇成蟲d戲佢片尾既making of都會知
如果現場唔ok後期配音都執到
所以你笑9人英文唔得係可以
但係唔好睇小電影製作

廿年前已經去interview